[FF7] 有得揀 你會揀下面邊條女？

大波青梅竹馬 Tifa

靚女賣花女 Aerith

請善用不推文回覆

一撚定係Tifa

以前會揀tifa
但玩完會揀aerith

Yuffie依個賊仔先最正

我要曬

TIFA第一張係CCFF7? 冇咩印象添...

Aerith死前揀佢
死後揀Tifa

大波妹

屌

老婆一定係tifa,平時就.......

小朋友先會揀

both

Aerith 係zack 條女喎

有玩過ccff7 or 睇過度電影既都唔會揀A

第三路線

我可以

好似仲有唔同女裝可以換

呢個係咪叫CLOUD子

一定係TIFA 唔撚洗諗

Aerith 小惡魔

一定tifa，個波仲大過個頭
每日起身都要大大力揸佢個波
用盡全力果隻 放開手仲有個手掌印
再捉佢入廁所一齊沖涼
將d洗面奶茶係佢個波度
再控個面埋去係咁卒
卒到起哂泡

花女要守寡

我以前覺得佢幾得意